尊重死人，點解嘅？

唔係自己身邊識嘅、唔係對自己好、有恩

自己唔小心

害埋個司機

尊重 積口德 做道德撚有女屌呀

積下口德啦

突發

你希望生活响一個點樣嘅環境,
你就去做呢個環境應該做嘅野.

你希望人地點對你,
你就要點對人

正常人見到有人死都會心涼

有生人都唔尊重
尊重死人？

[再9up多d]

當然互利互助/同理心係社會要夠多人合力維持,
今時今日香港已經被汙染成咁...
再睇吓連登有咁多見解獨到好叻叻好巴閉嘅年輕人

或者咁係大勢所趨啦,
就好似我十幾年前搭火車唔會鬥快沖入去搵位坐,
突然有日發現要爭先得

[再再9up多啲]
簡單啲講就係將心比己,
我唔希望第時有咩事比人評頭品足/恥笑
我覺得個學生係善良,
我覺得自己都善良.
我唔願再傷害佢

吳克儉係個仆街,
教吳克儉成為仆街嘅佢老母都係仆街,
我唔係仆街,
我快樂地屌佢佢老味

同理有猶太種及支那種快啲死多幾個

你老母幾時出殯?我拉埋成班巴打上黎靈堂舞獅助慶

上黎？ 你都係落返強間啦

駁唔到 你老母俾車車死記得提我

毒撚除左屌女係咪冇其他願望

因為死者為大
唔積口德會有報應
他朝君體也相同

戇鳩仔 死開一二邊柒啦

屌你老母，你咪提出有咩point討論下囉

個女仔亂過馬路喎而家

唉呢個討論區真係多垃圾，死就要同情？年中大撚把人死啦 你條仆街仲唔去同情佢地？屌你老母

條生命唔係自己身邊嘅

唔係在意嘅

無關係嘅

唔係鼓舞幸災落禍，只係想知為咩值得同情？尊重？

上面幾條友，非黑即白